槍擊案死淨種獎成人生贏家

所謂豬羊變色。傷者在醫院笑醒，凌晨笑聲响切全院